27號一定要大三罷 + 意見

可能大家對邊方面嘅行動都有不同立場，但係最重要嘅係咩？
人

冇人嘅話就算開花，黎明行動，衝政總都唔夠人，夠嘅話做晒都冇問題，真正癱瘓到香港係一個好嘅施壓點
記唔記得27號係咩日子？開學
學生係呢場運動必不可缺嘅一部分大家都冇異議，一大班學生如果冇塞車/條街危險等嘅理由好難同學校/家人交代，甚至當曠課論。唔好話唔出香港未來都冇用仲返嚟做咩嗰啲，邊個未做過學生，大家都會驚之後受到嘅懲罰，特別係讀紅底學校同有藍屍家人嘅手足

返工嘅我覺得啲人都係照返㗎喇 ，除非係一早有覺悟嘅，但係想大家諗下，大三罷+黎明行動就係俾個藉口所有人，放底手上嘅嘢而全力抗爭，只要有足夠嘅人罷+參與，令到返工返學嘅人變少數，咁就會合理化咗件事，反之參與嘅得少數，冇返嘅手足就會受到多方壓力同懲罰，仲要可以俾藍嗰班篤灰。老實講，我覺得就算做咁多嘢都未必可以動搖到咁強硬態度嘅立會/政府，光復香港/香港獨立不能在三天內建成，所有手足嘅大三罷行為就唔可以officially 合理化，免去懲罰。所以，即使反對暴力/要返工嘅和理非，嗰日乜都唔做，請(病) 假，hea 1/2日就已經幫到好多手，因為返=幫咗返工班藍屍，俾位佢哋入。

好，講完罷嘅問題，27號要點？個人認為班建制一定醒水早一日入去霸定位，所以呢個情況黎明行動阻佢哋入未必得，咁就大家喺嗰個製造混亂後，分大部分人手去金鐘，因為要繼續塞到返唔到工。反之未返工則可行。如果缺乏組織，同埋最緊要嘅人，就難攻入金鐘，所以會分散金鐘人手而立法會又dun give a fuck嘅開花就不了。
今舖其係要諗諗計... 除非你俾到十幾廿部大貨車我...

推

推上熱門thx

罷完有咩做先 成日一尾話罷工

推arrrrr

實係去幫襯黃店啦

不過認真，會出嗰班其實就一早請咗假出立會，叫埋其他黃但想返工嘅請假就係要cover出嗰d，最好就一再出la，我知好難，所以節衷啲叫佢哋唔做嘢算

推呀，今次真係要齊上齊落

唔出27出26晚

科學抗爭必勝法

冇人ge

幫推

小弟驚得返最後幾日，想上下熱門thx #wet#

罷一日個意義係邊到

話明第二日會番工

邊個會驚你

咁不如放假先罷喇

唔洗用扣AL

Ps 支持罷,但要罷就罷到尾

都為果句 罷完第日番工 邊個會俾你逼到跪低

罷一日只係叫做射波 無限期罷工先叫做武器

等睇咩個個人能力有限 冇左份工唔得

Dllm 喇 搞革命都要放假先搞 咁抵你俾支共玩死

又水人出嚟

節衷做法，實在冇可能叫班港豬偽黃罷咁耐，所以aim 27/28，打工仔普遍得2日病假，甚至請到weekend
同埋都係想多啲人上街，雖然睇落冇用但而家唔出唔通等國安法過咗先？

食屎喇港豬

利申抱住呢個心態

黃店自己都罷左工
悖論

要和你塞先阻到香港人返工

曲ar師兄

認同，人手問題，車上手足少多港豬藍絲好危險，利申試過差啲俾啲阿叔私鳥

有冇黎明行動先

只係希望有

節衷?
唔肯付出就袋住先?
民主俾一半你節衷住先得唔得呀

罷一日半日 支那佬見你冇料 彩你都ON9喇
今次就國安過俾人姦完又當冇事
下次起集中營都只會係同樣下場

我訓覺果陣絕食絕左30幾年呀

喺表態 黃店罷工? 開花

Push

其實27 可能係最後一次 仲有人話唔出

罷工？供緊樓架